# re.gym

## Статус проекта
WIP

## Описание

Приложение для планирования тренировок и отслеживания прогресса.

Для личного использования. Вместо UI пока работает Swagger.

Спроектировано по принципу слоистой архитектуры. Основной БД выступает SQLite, возможен запуск в docker (но пока не допилен)

### Слои приложения

    re.gym.Core - Слой с доменными объектами и необходимой абстракцией
    re.gym.Application - Слой содержащий основную логику обработки запросов, 
    re.gym.DAL - Слой доступа к данным.
    re.gym.Infrastructure - WIP инфраструктурный слой для взаимодействия с внешними сервисами. Планировался телеграм бот, пока не сделан
    re.gym.Tests - проект с Unit тестами
    re.gym.Web - Веб-слой приложения, содержит в себе контроллеры 